今日夜馬取消

叻哥冇得跑lu

成世人最叻今次

佢應該唔知道 吾清楚

馬迷要暴動了

上次一停好似冇左幾多億話?
今日又冇左幾多億

關荷蘭叻事，咁既環境跑條撚咩

邊關荷蘭叻事，咁既環境跑條撚咩

益撚左個7頭

廢老暴動了
無馬跑同攞命無分別

Source ?

啲馬有咩事馬會好大鑊

又唔見成億